讀男校 有啲咩識女仔方法

是咁的 小弟係一個讀男校嘅瘦弱毒撚 一個女性朋友都冇
生活圈子亦都甚少有女性

想問吓各位連登仔有咩方法可以識到女仔

其實我都係只求一個會關心自己嘅異性朋友，一齊溫書食吓野

冇可能, 不要再妄想了, 入男校就係仆街架啦

屌你老母

冇 利申男校grad

男男都可以有真愛

joint school activities囉 大把啦

識女仔既方法：有
識你所講既女仔既方法：無

毒撚玩都係識唔到，唔係毒撚就本身都識到

我究竟做錯啲咩呀！！
個個都有女，而我就連對象都冇

等
緣份未到步